勇武手足 聽日想開波既唔好去港島遊行

港島遊行留比和理非
一定重狗重防
唔好咁傻去港島打陣地
和理非都要進化
唔使下下都用自己條命去保護佢地

同一時間九龍新界玩快閃開花仲好

喺港島開波太高風險
無必要咁提高被捕機率

推推推

呢個提議好！

港島大遊行，

同一時間九龍＋新界＋東涌區，

區區開花。

圍魏救趙

推

必要時港島可以亂放流料搞死班min post狗

無人去旺角攪小巴嘅？

推 而家已經濫捕中
聽日一定仲勁

而家防暴狗隻數量未必足夠，因為有一大批內地偷渡放左假，返左內地。

所以放流料都未必需要，區區開花已經足夠，

前線要保護和你飛，最好係自己周圍飛，大家都安全，

要記得我地琴晚真係近乎零損失

只 要 損 失 降 低 至 近 乎 零 或 零

就 係 最 好 既 結 果！

手足自己小心

推
聽日港島要和理非，係做比外國睇
要開波可以去第二度/完左和理非先

非住港島 就唔好千里長征帶裝出去俾人捉啦

push

聲東擊西，和理非去港島引狗

港島一於交俾和理非，啲popo根本吹佢哋唔漲，勇武手足過九龍盡情幹吧！唯萬事小心，手足一個不能少！！

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

和理非去港島
做野去黨鐵沿線/商場

叫左唔好去港島啦冇人理

岩 勇武手足留係九龍 班狗部陣 一定重兵港島

和理非去ok
但勇武手足諗清楚好啲

yes 和理非有和理非行

和理非去都危險
港島易圍捕

冇理油去人哋主場開人波，留番港島比和理非鳩行喇

同意 等佢唔知幾多勇武係港島 幾多係其他區 用和理非做盾!

[最後共識] 10月6日，分區大遊行, 聽日見！
18區大遊行
各有各做
唔洗執著cwb/港島
黨鐵停，邊到搭車都熟d啦
大家要學習改變，唔打陣地，打多區遊擊
聽日見！
#Be water

繼續區區開花正確方向

和理非要有返D 危機意識

和理非都要諗計點散

唔通佢地會一下變勇武咩

唔開波
就少啲圍捕機會

同狗埋身，千萬唔好用螞蟻，會攪到好難處理⋯⋯

呢家開唔開波
波都拉你啦

都冇不反對通知書（雖然有冇都係廢的）

推呀，遊行留番比和理啦

罪名輕啲

只可以講
大家執生啦

岩！

咁樣就真係兄弟爬山啦

開波走唔到㗎，各位開花啦

同意，勇武留返自己區行動

港島係危
但我覺得又唔洗用個鳩字話和理非嘅